有帶山羊座巴絲吹下水(4)

有無山羊座巴絲吹下水?（3)

又speed up左

一日都唔洗

幾個鐘就洗到開4

打錯字

Jaga

一日一post

太多扮工室冗羊

留定名先

夜啦大家都收哂工
同埋我都唔係羊

new po lm sin

好想擁有一隻蟹仔

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

佢地經過好多考量先有勇氣行呢步架

我明, 獅子陽光嗰面係做出嚟畀外人睇
平時閂埋門係冇表情同埋諗好多擔心好多

follow你嘅feeling啦後生仔

12月山羊留名

咁快開到4

留名 等睇比人相認

超恐怖
唔敢相信呢度係山羊po

咁快開到4 追唔切添

我已經進化到令我隻獅子覺得我係跟緊佢嗰套

山羊不嬲係最認真嗰個星座

1月無追post的山羊留名

歡迎你

歡迎圍爐啊喂

3都未有時間追咁快有4

盡力圍啦，我都想借post自我反省一下

無問題

耳朵已經準備好，來吧

Btw 我個post長期置頂 好痴線啊

其實我地係愛嘅人面前都好大量,好淋
睇黎絲打已經係一個馴獸師

睇左好耐先知係豆豉

港女十式絲打好識do

同朋友飲緊野 可能要明天先出到文

我明啊,所以佢返親工都搵唔到佢
只有佢做完嗰下問佢辛苦嗎...

你死喇, 大忌呀
講大話+拎正經嘢嚟講笑

冇嘢講咪share下相, share下食乜 share下啲搞笑嘢囉

咩呀

全屋佢話事㗎

本來想留言問下點溝山羊男, 即刻走人

講呢啲

唔係本身有好感嘅話真係one way ticket to blocked list

非誠勿擾吖

其實佢先係你嘅扯線公仔

第二日先feel到唔妥
仲肯睬你都算係咁
有冇其他山羊絲認同?

哇乜你咁講㗎

我好愛我隻獅子

鐘意左個大我20年既獅子唔敢同人講

仲有冇啲太輕挑嘅說話呀
講過唔記得呀
應承咗冇做呀

好識玩
想學

廿年冇咩問題啫, 最緊要冇家室

我地會沉溺左係另一半嘅愛度...直至做出一啲事傷害到我地就會醒

死啦,真係要睇返先勁無記性

唔好又瀨嘢先知原來瀨咗呀

佢單身左好多年中間有拍幾場散拖
我知佢一直當我小朋友，所以都冇強求啲咩
想知獅子男同山羊女拍拖會點相處

利申: 試過，失敗收場，獅子男同山羊女係講不出的夾唔到

我同佢工作上好夾，佢覺得我認真勤力同真係搵到錢
但私下相處佢真係當我小朋友咁

可能係已經瀨左唔知幾多了

有冇咁癲一日開3個po

我都覺，明明做野好夾
但私底下相處會覺得佢太過強勢

橙

我覺得係某啲位可以好夾
但一有衝突就gg

識左佢幾耐先,佢大你咁多一定係會有啲當你小朋友

一日冇追 個post由2變4

有冇山羊巴絲覺得自己係一個好極端嘅人？

12月山羊男lm

兩年左右，但每日對足12個鐘
上個月開始除左做野都會避開佢同識下人
驚自己係因為成日對住佢先諗多左
可惜 好似唔work

你嗰個大你咁多, 唔同好多喎

我覺得獅子男後生嗰陣真係玩樂多
年紀大就成個國王咁, 要有自己嘅天下
年青嘅獅子男要搵個令人羨慕嘅女人
成熟嘅獅子男係要個皇后...

屌, 約佢出嚟直接拖落去啦
拎返你啲獅子霸氣出嚟!

請參考上面我個msg: 如何令獅子男覺得你跟緊佢嗰套同埋好enjoy 聽佢講嘢

我係直頭skip左"令人羨慕嘅女人"嗰part
會係想要有內在嘅多啲

cls

山羊仔整親 好想關心下佢 但我誰也不是

但絲打好準
佢有同我講過佢後生嗰陣啲女朋友個個女神級，而家睇個個都差唔多樣

關心左但佢覆返冇emoji
每次都熱臉貼冷屁股 每次都一句起 兩句止 最後已讀我

點解會有d 山羊男 想同 天蠍女 一齊？
唔覺得天蠍座好陰險咩？

好奇一問

半日冇上嚟睇就開左新po
到底係唔係山羊po嚟

我覺得對山羊男好似唔好以太熱情
講下將來、理想，呢d野會吸引佢地多d?

可能係

真人連傾計都有難度 成日掛住玩手機

但見到 天蠍 做仆街野.
Eg. 顛倒是非去屈其他人 （我覺得你地一定睇得穿）
你地有咩睇法？

如果唔係呢個post點會推得咁快
個個山羊淨係流連連登

喂呀！咁我點算好
雙魚女其實都好怕醜囉

開始覺得同認識左七、八年既白羊同獅子朋友相處唔到。
講撚極唔聽d意見，又或者聽完又唔會動身去做。
次次勸完佢地，奶完野番黎，又同我傾。
已經唔係好想理

我（處女女）鍾意同雙魚做朋友
簡單、直接、善良
可以用你既溫柔征服摩羯

火象好難改變到
一定要撞過版先知衰

努力中 但佢好多女埋身
驚俾人搶左先

試下唔好畀意見

唉屌 有時又唔想睇住佢地咁負

雖然離題
我想問埋，點解你地 雙魚 會鍾意 天蠍？
我處女憎天蠍憎到爆，覺得都係賤人（不論男女）
但你地點解好似同天蠍相處得好好？

有試過.....覺得自己做緊酒肉朋友咁，出到黎淨係飲飲食食。

身為處女座
都覺得 處女座 難頂
點解其他人會頂得順我地？

身邊冇人係天蠍
相處舒服既朋友係 處女 巨蟹 天秤 水瓶

其實處女可以同山羊好夾，可能我男朋友成長背景既關係，有時候佢真係好細心，又識製造浪漫，未必係激情但可以細水長流仲要未來一定plan埋你個份，不過有時我都覺得佢似女人

留名 慢慢追post 好高興有咁多山羊仔女！

我自從遇過個山羊ex之後先發覺成日俾意見 (尤其人地根本冇問) 其實好乞人憎
簡單啲講，佢揀得咁做就即係嗰個已經係對佢嚟講最好嘅choice
咁做朋友嘅咪支持下

其實我地處女座，都會互相睇唔慣其他處女座
第一眼睇到其他人既缺點
相同既性格會令我地互相嫌棄 （我頂唔順處女男）
所以其實都感謝山羊座包容我地

睇到自己心聲

利申：自己都係山羊(女

我幾鍾意天蠍喎
只要佢地當你係自己圍內嘅就勁照你勁關心你
同埋佢地係感性又得理性又得
我唔覺得佢地有收收埋埋，反而啲反應好直接，講嘢好真心

但如果你係俾佢地歸類做on9 㗎呢..
遠離算喇

我都覺 身為蟹女都有個好好嘅天蠍絲 只要唔得罪佢都唔會發嬲btw佢地好記仇

係呀

咁有趣！

我覺得 天蠍 最叻credit 拎到盡，責任推晒出去
自私自利，極多小動作
我通常會同埋山羊一齊isolate 天蠍
（而事實上天蠍的確會為山羊帶來某程度上威脅）
我專門幫山羊分析對手、出謀獻策

山羊女留名

開到4

我天馬座可以john?

天蠍唔夠山羊鬥㗎
事實上做fd多過鬥爭

好似係另一半山羊既係到留po多過山羊本人係到

山羊投訴post

蟹仔未必真係咁好
我識一個蟹仔
我堂哥
勁痴媽媽
事無大小都同佢媽媽講(姐係我伯娘)
我同媽媽傾過呢個話題(btw媽媽雙魚)
媽媽話 遲下我堂哥拍拖都唔知會唔會將佢女朋友所有野都同佢呀媽講
所以想要蟹仔真係要有心理準備
千其唔好搵獨仔巨蟹男

無任歡迎

咩事，一訓醒多左成百個message

一晚爆左十頁
做乜鳩
BTW

失眠到5點幾，而加walking dead咁

咁慘

去到4
又留個名先

x2

11-6

同你相反

早呀

所以你虧

靚抽

上次去旅行勁難夾，我12-7然後有人4-11，心諗

自閉聖誕羊路過

係唔係好叻叻呢

咁都開到4
1/3 山羊男留名

2-12
如果唔洗返工嘅話

好多人呀～

我以前星期六都係去到12，不過後來睇過好似話訓覺時間太irregular會易d失眠，然後就tune返早算數

想頒個最靚抽大獎比你

全部都係冗羊

冗羊sssss
返埋就放3日

已經唔知咩叫假期

除左星期日訓太多夜晚會失眠之外其它好似都唔會
最鍾意訓

李錦記?

平時節目就係訓係床
之後就會訓著
個過程係咁
醒>訓>醒>訓 無限LOOP

慢熱係冇拖拍既死症
身邊朋友識人幾日就可以一齊
我就真係做唔到

豉油一定係美極架喎

毒l生活

邊方面覺得勁

乜唔係滔滔果支咩

我地不斷進修緊嫁
BTW
想學下外文

上星期飛左幾日去高雄搵佢 被拒絕後 返到黎就無再搵佢

係上面 最長個回覆就係

反正long d冇好結果

如果唔係有返教會我都會係咁

心動不如行動

花式自殺 不過我唔講佢都知啦 特登飛過去搵佢

衝動累事 完全無諗過其他問題

1月2絲
你地覺唔覺自己好撚悶？？
利申 成日俾自己悶到 但覺得ok

所以我唔信教
星期日都要我咁早起身
肯定係邪教

滔滔我靜係知，個煲唔好大過爐面

1月2巴
咩叫悶
正常都係咁

有d野唔做唔心息，有個結果都係好事

不過佢個肚大過塊面

打邊爐最緊要係咩呀

覺
係好撚悶，亦覺得悶係ok, 生活可以一成不變

早呀同月同日巴
有時會好驚悶親d friend / 另一半

其實佢有講個問題出黎 佢身邊都係男性朋友 玩得好埋 就算我而家接受到 將來都會呷醋 要佢改變

所以D FRD好少搵我
BTW 咩叫另一半?
已經單身左26年

悶到個心有時會問自己：屌你悶唔悶架？
好悶呀！！！

未試過識咁短時間咁做 用左成世人既勇氣

台妹!
搵返人喇!
溝佢

所以我特登搵左份要同人講野既工
如果唔係真係可以一直同自己講野落去

巴打 得閒約下fd出黎 講真

你都就快係架啦~

係個爐呀!

知道自己好悶, 但自己好enjoy

有時會係度諗身邊既人會唔會覺得好悶，好似唔係幾好意思咁

但果種悶係，內心會覺得幾平靜，仲要唔會覺得煩躁

好少FD子
同埋分得好清楚
KEEP住聯絡果D係兄弟
之後係普通朋友
唔想再識多D人
好麻煩

咁換轉諗, 你都有d位佢會想你改架~

好想帶呢位清去驗腦, 你好似傻左

yes, 真係咁係真係接受左自己係咁
反而有時要去郁下約下fd, 完左會覺得好累，要抖番一兩個禮拜

俾個叻你

果種悶係一種享受
沒人煩

係覺得d 時間由自己完全支配，好開心

有時會因為自己好累而放fd 飛機
然後自己係屋企enjoy 只有自己ge時間

對唔住 我壞左

係攤下都爽

有時有一班fd 約gathering, 明明自己好得閒，但果刻唔想郁，就pass

真係唔係個個接受到，我星期日仲早起身過平日

推得好快

再咁落去會唔會冇朋友

頒個最有勇氣大獎比佢~

點解我地可以咁懶?

鐘意食咩就食咩
去邊就去邊
我呀媽話我晚晚食咕嚕肉唔厭咩
心諗 不如幾好味
幾難得食到自己鐘意既野

如果去左一場, 佢地仲要下場, 會唔理世俗眼光話走先

呢度d羊唔做野, 掛住吹水~

日日上黎圍爐~

哩排出面太熱
搞到成日叫外賣送到門口

已經食左2個月午餐包做早餐, 今朝冇午餐包, 我唔知食乜好, 靜係買左咖啡

然後冬天太凍又唔想離開張相, 又係外賣到門口

食腸仔包

唔怪得我去旅行可以食幾日7仔/FamilyMart都唔厭

好眼訓

結果我最後買左張枱仔放床上面放notebook
連床都唔駛落啦

但好慶幸近幾年有一班不離不棄既朋友會間唔中gather

同埋我覺得多數如果係預先約定，例如幾個禮拜或者一兩個月前, 而唔係即興既，會好好多

通常即興或者前一日約果啲全部都會pass

已經返到學校, 食住零食當早餐先

大家早晨

山羊post開到4 奇聞

因為懶搵野食, 貪方便

我d fd 好外向, 成日中意食完飯就轉場飲野, 心諗你地唔識累?

有冇咁懶
不過我都因為想係床玩電話, 買左條2m ge差電線

單單係杯面
一日一個味已經開心到癲

最近兩個月lunch 都係食同兩三款既野
但其實係完全無問題
已經唔想諗食乜新野

點知最近人地開始轉餐牌

連登搵存在感

橙~

買左個手機支架
準備訓係到果時睇NETFLIX

我舊同事又係咁

改變真係會好焦慮, 好驚有伏

點解個個都一樣會咁諗既
有時真係覺得一個月有兩個星期日出左街已經好夠皮
唔想再行

我永遠都會係度

奶黃bell

人地有個正名, 叫懶~人~夾~

熱浪薯片

午安喇
夠鐘食午餐

同意
要有心理準備

選擇困難症發作

其實係唔中意星期日出街
因為星期一要返工, 會迎住唔夠訓

以前d 同事日日係度諗今日食咩，我次次都係話無所謂 諗少樣野真係輕鬆好多，平時已經夠多野諗

你想我食左你.......

減肥呀

有肉食已經好開心

放左幾枝樽裝水係房
唔洗落床就有水飲

做人真係好難, 成日都要選擇

我支水係1公升

通常一約星期日就會pass, 只能星期五or 六出去 星期日出完去番到屋企沖埋涼都11~12點，第二日又要番工，果種感覺真係仲差過日日要早起番工

諗食乜真係難題
仲有返工諗著咩衫, 日日都諗好想有得著制服

交俾人諗
唔洗我決定就最好

究竟.....羊仔羊女.....係可以懶成點

有時候係趕時間
試過係日本鄉下地方，去FamilyMart買個包就坐下班車走 (一個鐘一班火車，唔miss得下班 )

但係有時懶到 連登都唔想上

都話左山羊係咸濕

講起呢樣
d fd 成日話做完運動會好開心
我完全相反，做完運動果種感覺係好negative

反而食野，尤其有肉食，係真係好開心

上個post話同的嗌交個fd就係串我永遠都唔改變

我有時都係咁, 成日睇人旅行po相好多正野食
但自己成日食d垃圾, d出名ge地方又唔想排

係可惜無制服
仲要有啲衫著左十年都仲著緊
三兩年先買一次衫

所以我建議你去買

痴線, 咁個改變唔係必要ge 做咩要變

一個人果陣人多果d我都會skip

我係成日買左返黎, 但著黎著去都係果幾件

我都減肥

最鍾意識到d 有主見既fd
對住d 一樣係唔諗野/無所謂既fd, 又無其他fd lead 住，就會覺得好煩，又要諗食乜

試過去大阪, 陪d fd 去食gram
又要早起, 又要拎籌, 又要等, 個重點係, 好普通
我一路排隊, 一路個心反白眼

好正
我好中意識d可以等我放個腦係屋企ge fd

屌我男朋友都係咁
痴撚線擺左兩次大水係房到
我就唔會擺水係房到
因為我床都唔想落
水都唔想飲

選擇困難，次次去親shopping 都揀唔到岩既衫，久而久之都廢事去，去一次又要行又要比反應，好攰

不過我好少同fd 嗌交
通常我都會就
hea應佢咪算囉, 有d位大家都未必明, 溫和d過渡左就算

yes愛死他們
有啲人真係好好，諗埋食乜，book 埋餐廳，講埋日期地點時間，比埋地圖，咩都唔洗諗

比反應都覺得累

很想要吧

想做組員~

陪人食我都會迫住等嘅
但如果係自己想食果啲要排咁耐我會唔食
即使係想食好耐 但完全唔想等 會諗下次再算

我其實都好少

所以最中意"隱世小店"
冇人識 冇人排

如果我有自己間屋
我會買一個月糧食
之後隨左返工 放狗
唔會出去

感敏左少少

你係咪果d 掛個餅係條頸都唔識轉黎食果d懶人

覺得同巴打都有啲似 又係勁易有好感之後係咁諗令到自己鐘意左人

半隻海南雞唔該!

要應酬同行既fd 同埋d sales

你唔使減

召會員嗎?

俾個了結自己

你一定好怕同女朋友行街

我要
如果唔係就要準備單身到老

我都覺，所以而家退返後唔聯絡咁多好過

野食就真係會放遠D
所以要行
但係依家懶到除非真係好肚餓
唔係都唔想煮

我都要
坐左個肚腩出黎

講就易 唔通每個月飛過去一次咩

次次都係買黑白灰
買多過2SET
唔使煩
搞店

真鍾意比人carry 多d
所以我一定會一齊前講清楚，唔係唔想為對方改變，而係呢啲性格既野，就算自己扮到改變到，內心根本係唔enjoy, 呃唔到自己，亦控制唔到

連傾電話都懶，要拎住個電話或者帶headphone, 仲要唔可以deadair, 咁不如面對面講野仲舒服

仲有好憎d 人錄音

而家比人落左閘 繼續做朋友

用你嘅誠意感動佢

打羽毛球同係屋企做d workout
呃下自己其實都有運動架

保護佢!

其實我都係拖到臨走要去搭飛機時先講

咁又唔得
我地山羊好整齊
唔會整到屋企好污穢
如非必要都唔會係床到食野

我只係介意係公司收到錄音，點聽呀大佬

係
就算話改其實知自己心底裏都一9樣

明明山羊係好有領導能力, 偏偏就將自己放得好後, 唔中意領導, 點解會咁
勁認同自己要enjoy先係重點
我反而中意錄音/傾電話, 要打字好煩

一模一樣即興約一定會reject, 約人呢D一定要俾時間我做心理準備
原本我今日係預左留係屋企, 你突然要我出街我會覺得好唔舒服

我個fd講得好岩, 本身係想做情侶, 做唔成而做朋友係冇意思

愛真的需要勇氣~~~

痴線 個post 推得快到
可能一放工就去左(5)

飲左啦, 個腦都係未著到機, 晏d再飲杯勁d ge

食晏都(5)啦可能

啱啊 只會辛苦自己

點解我咁撚亂ge?
我屋企張枱成1.5m長, 但鋪滿晒野, 都見唔到個枱面
其實我係咪山羊?

唔準打亂我個plan

叫返工嘅人情何以堪點樣追po

以前放假係可以全日都唔食野直到夜晚個餐
全日攤係床到
攤到1 2點起身刷牙然後飲杯水
繼續攤
因為真係懶到唔想郁
對於巨蟹黎講
床以外既地方 都係遠方

你地真係唔洗做嫁喎

根本2個人心意唔對等

我地都有返工架

老實講 都無預佢會應承 放手一博

wechat 有個幾好既功能，可以轉d audio 做文字，幾accurate, 不過可惜得普通話

係，試得多就開始放棄治療，唔想呃自己呃埋人地

當係一個經歷囉
得閒拎出黎loop下, 讚下自己點解咁有勇氣

搏盡無悔

不過其它人唔會明
淨係覺得死性不改

領導能力呢樣野究竟係邊個搞出黎
經過多年對自己既理解，所謂領導能力根本唔係好似佢地諗既咁解，我覺得係咁：

唔鍾意比人order /lead 住做野，鍾意有商有量，有freedom

唔鍾意take lead做time control or manpower control, 但又想自己既意見實行到

最好係有個assistant assists 我呢個assistant 我淨係負責比意見，有個assistant 幫手manage 其他members 就最好

追緊3
留個名先

係

其實係真誠面對自己

其實我都覺得應該係自己心底裡係好知自己點睇件事, 有唔同idea, 有人問到, 我就會講果隻
自問自己號召力其實不太好

我都幾憎voice message
我成日同人講用緊web whatsapp/wecaht
聽唔到

明明帶耳筒就聽到

日日食嗰兩款啲同事成日問我唔悶咩

錄得嘅大多係廢中廢老
缺乏電腦知識
大多會就範打返字

不安

好彩我公司冇廢老
不過見過我fd 佢睇一條片, 係個廢老同事拍住片同佢講d文件放左係邊要點做
真係好痴線

直播

我fd話佢睇左10次都聽唔明佢想表達d乜

我真係好少買衫 ，買親都係個黑/灰 快靚正 我唔想日日諗著咩，無乜特別要求 著黎著去都係嗰幾件

係
同埋未必想自己做晒d management task, 見到d 人做小小野都甩schedule 就好少自己做左佢算

間唔中錄幾秒都算
有啲人可以keep 住幾個鍾都係咁錄音，仲要下下錄成分鐘 聽既時間可能仲多過直接傾電話

so文風話寒命人(冬天出世)要著到七色彩虹咁架

極on9

以前會咁諗
但而家會知道，唔好ff 會有唔同結果

買定七色衫，每日都唔同色

用你既咸濕去勾引佢

我又係全黑

我後生都成日黑白灰
老咗先鐘意鮮色啲

亂中有序

女 既我唔介意

做左半個鐘野都追唔切

我都係，亂得黎會知道d野擺邊
係我呀媽眼中就係亂葬崗

見人用錄音我會燥

幾時whatsapp tg 果啲整個錄音轉文字功能，有既話 要比錢我都要

你地班友真係冗羊嚟㗎喎 我做完嘢再望都追唔切post

手腳快啫

啱啊

不知幾好食

說穿了

黑白藍灰

照lm支持東囝

不了 唔想做眾人焦點

都可以唔駛太沉色嘅

早占

放低手頭上嘅工作
一齊體驗圍爐嘅樂趣

同感，愈大愈極端

極善 or 極惡

但呢個世界真係咩人都有
有啲鍾意比人食住
有啲鍾意話事
有啲鍾意配合人
亦有啲係接受到平平淡淡
所以真誠面對自己同待人，只要對方夾到，其實反而更開心，好多野係唔可以強求，呢啲就係緣份

其實自己一個更開心

等放lunch了

屌 追完一頁又一頁
你地唔使做嫁?

12?

yes

12-2

過左去就由佢 有時講出黎都可能比人笑

支那style

直插海底

有兩個ex都係羊女
無比的後悔
利申:羊男
生而為羊，我很抱歉

我早你一日

唔好咁啦 我老婆台灣人都係12/2咁寫

終於追完POST
成班冗羊又講埋D廢話

唔知都係好事

睇黎你已經進化為成熟嘅羊
希望我都快啲諗通

咁正嘅咩!

我都係

台灣女仔娶左做老婆有冇出面啲人講分別咁大？

等等去食扒

返銀行

其他部門都未食完飯

姐係我都未做到野

咁快食飽返去都係坐

經歷多左就會領悟

我都準備好了

身為垃圾星座，我覺得山羊係好慘，唔係好適應而家嘅社會。
同埋d fd永遠都係有事先記起山羊座，其他時間就遺忘你，根本工具星座

same here

所以山羊到後面只會為自己而活

正所謂，有事山羊座，無事夏迎春

最顛瘋時期, 一日飲4杯黑啡, 胃痛到傻

我又唔覺得喎
我覺得山羊座適應力好強
戰場同荒島都唔會死

我眞係會同返人講
你欠我個人情架

我已經完成我今日ge工作目標~

講完之後有下一次都會繼續幫忙

一啲啲啦
inner circle冇計
一定要撐的

今日返新工 HR帶我繞場一週

極尷尬

唔知係咪咁所以班fd都話同我一齊好舒服
btw 細個老母有帶過我去check下有無自閉 發現我成日自己同自己傾計 從小毒

邊度有? 我想好似吊鹽水咁直接打入d血度

真係要抖 超想自己一個

重點係寫字樓既人我唔洗識 我on site

男朋友係平安夜山羊，開頭覺得佢一啲都唔山羊，但慢慢就發覺原來係我太天真
１。多嘢諗
可能只係好小事都會無限ｆｆ，例如成日話我嬲，明明係自己過分解讀我所講嘅嘢
２。五時花六時變，唔知自己想點
有時明明講好咗Ａ但最後改又如完改
３。個人保護意識好強，好少將個人感受透露比人知
４。私人時間好重要！好唔鍾意人ｃｈｕｒ佢／剝削佢私人時間
５。矛盾，有時好自我中心，但有時又令我覺得佢因為自卑而有種不安感覺
６。忽冷忽熱，有時好嗲你，有時又ｃｏｏｌ到爆
諗到再講

所以真係人夾人
悶，平淡都係會有人欣賞

我都係咁

成日都以為自言自語

應該呢份扮唔到

8成啦我

都要識架下? 有時應該要幫手

Oh

我做地盤長期係site 如果要上寫字樓 應該係比人炒

細個會好羨慕d隊隊長呀 team leader既人
大個慢慢發現自己一個做野至係最爽
好毒

UCC個啲無糖咖啡 零食舖10蚊一支 好抵 出面都有但可能會貴少少

冇人理你 只係人地比嘢你做唔煩你先最爽最自在

有時都唔知要點氹佢

要真係落手跟下野

基本上都中晒

佢哋係咪又撈亂左我哋

全中

係，其實leader 好麻煩，好多野做又要聯絡d 人

要氹又真係麻煩喎
通常山羊應該會知自己惡搞，唔洗人地就佢，自己會識摺

冇㗎多啲表示下關心，佢五時花六時變千其唔好比佢覺得你唔耐煩。山羊冇惡意的

覺得之前太濫好人，而家走向dark side，每天散播負能量，鼓勵朋友分手之類，個人感覺良好

4 真係好重要

扑性地山羊入嚟留名

嚟啦!
一齊服從黑闇之心

存在感極低的山羊仔留名

適應環境呀，但唔適應社會。
我由小學到大學都永遠埋唔到堆
乜都冇做過但係被孤立
最後學識享受單丁一個

大咗會好啲
會逐漸社會化的

有無人試過山羊同山羊

平安夜山羊表示第4點好撚中
拍拖耐左，放假寧願自己一個屋企
如果條女突然話要出去，或者上黎，我會好唔自在的

比人入侵自人空間真係好辛苦

被社會化中.....但成日都會覺得好冇安全感，踏唔出comfort zone

1月on9山羊

真真真
但見到對方好悶咁又於心不忍，好矛盾

又講左我出黎

邊個欣賞我

我

無錯
自己摺埋再慢慢自我康復

冬至羊仔留名

無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

寧願係屋企發毛

最驚對方好緊張咁又氹又問又剩，其實最需要係自己一個摺既時間

兩個人係屋企無所事事is ok
但唔好話要去邊去邊

我以前唔知自己惡搞，到上年先醒覺，問返朋友我係咪對佢地好惡劣。佢地話係，我當下好撚愧疚。
然而佢地居然忍左我咁耐，都冇同我割蓆

第4個啦

平安夜羊仔

出街食飯，埋完單個下我已經想9衝返屋企
除非話去飲酒啦，可以考慮下
睇戲最好一個人睇，去旅行最好一個人去

真朋友

媽呀好中
俾人chur一chur仲死

我一直覺得係咪得我一個咁奇怪
而呢度竟然有人一樣有人明呀呀呀呀
連登有愛

出左去又無所事事
十級燥底

係！我都係食完就想埋單番屋企攤屍

不過我同你唔同，除非係屋企就一個人，否則我係出街做乜野都要有人陪，唔係就唔出去 自己一個出街好似漫無目的咁，因為根本唔需要出街去滿足自己，出街既目的一定係為左其他人而出去

山羊之家

係！最憎人地約去行街
有野買就直接買完番歸
行咩街姐無目的咁周圍純粹望下，真係慘過去遊行

咪係囉 欣賞我個嗰睇黎都幾怕羞，收埋自己十幾廿年

假架~

12月24留名跟進

其實知完結果先係後悔到爆

自我感覺良好

真，台妹d 嗲係人前人後幾個樣

認同！！！！！！！！

又咁多頁

12月24加一，我地同好喎

下次我試吓唔理佢，等佢自己消化完搵我喇

真
一定要撞到甩皮甩骨先醒

咁山羊又未必會主動搵你
我諗要試下觀察下通常過幾耐會可以搵佢

因為真係可以幾個月都唔搵

我係一隻玻璃心獅子

too long but i have read

好自虐

sad but true

果啲好細個架喎

咁重本

其實成個post 全部都係同一個人

蘿莉育成計劃

我一直自然自語緊

幼稚園開始
18歲就得

點唔正常法？
咩係中央空調？
想聽故

釣魚樂

佢要台妹 唔係你

收聲喇

好惡 京京

山羊同山羊都係麻煩!

我都覺
係一個好差既組合

火星撞地球

垃圾!

火星撞火星呀

山羊仔好中意偷食 本性難移

真係呢
大家山羊都知大家都係講笑
同其他人講野
少少野都認真

你呀

SKIP LA
我今朝做左半個鐘野都追到暈

做咩咁興呢

沒真相唔好屈我地好嗎?

貴圈真亂

我認

你認真左
山羊不嬲都係講笑

現實係

你明我

想見識

咩料 我好認真囉 咁我唔係山羊既？

呢個點得出黎

我地認真地講笑

你講左d 咩笑？

點解你會認真覺得我興，好搞笑

走啦
沒人理你呀

純粹偏見

隻羊見識少 俾人湯左

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

吹牙？

榨汁飲左佢算

全盛時期嘅橙巴s一日俾人榨幾多次汁?

暫時都係2次姐

好彩你話唔想咋

關心係表達嘅一種
快啲關！

你諗多左
我唔係咁隨便

你真係好痴線

點做到

證明我真係山羊

三隻貓兩隻狗算唔算

全部係房旅遊巴都唔洗

喵就有d難搞

係旅遊巴都係訓 係自己個世界入面

開定下期先

咁早
東囝好忙？

奶野 山羊男缺點 中哂

去邊？靜左
今晚食咩？靜左
有咩想買？靜左
不如番酒店？好呀

晏啲蛇王出街
老細冇返

佢郁啲唔埋就榨乾人

山羊女here

我識養貓同養狗

養唔養多隻 利申 識自己去廁所

個個自己搞店自己
係房都解決

咁橋入黎睇下反送中post就見到講山羊座…入黎取下暖

歡迎加入

我比老婆一晚8次

搞錯晒，都冇出過酒店點樣返去

我唔介意呀

狗我會ok d
貓我只可遠觀

已經有晒畫面

台灣人玩Game好多係朋友搭朋友

Why!!!!!

草夠錢咪去囉
去旅行除左洗錢, 都有得著架嘛~

歡迎

同佢地唔夾掛
總之中意狗多d~

情緒好容易有波動同理心好強，所以聽Juno啲歌特別有感覺

去揸橙汁

我做左幾個鐘嘢
就多左20頁睇黎個個係有錢人唔洗撈

但係依到有個金羊毛既羊仔

身邊有啲朋友都一鳩樣咁loop
頂唔順佢哋

全部call room service

"羊"群需要有指引，好合理
麻煩搵人做飲食組組長，康樂組組長，手信組組長，夜店組組長，招募中

唔會咁頹掛

我係黎做組員

好難頂但唔知點解我依隻山羊瞓一覺無事又繼續同處女和平相處

報名做組員

我係屋企先會咁懶, 去旅行都唔會懶到悶都唔出

不了
組長太麻煩
只想做組員

岩岩覆你個陣俾經理見到我蛇王
做野先 今晚收夜

ig read story 係咪冇咩關係山羊仔係咪普通朋友都會全read

冇人做組長

其實係出完去
返黎先係7仔買

正常
做左之後會打架
羊架內訌

山羊係咪唔會輕易認愛架？ 明明都鐘意個個人

係
好難講出口

會 冇野做會係咁碌ig

招募其他大愛/領䄂型星座

—> 咪同你講左xxx要放好囉（要守規矩）
—> 次次都係咁 （翻舊帳）. 上年你... 上個月你... 到今日又係...
—> 我只係講事實 （百搭）
—> 不停抱怨身邊人（我番工個個peter... 真係好不負責任囉，佢做野...）

身為處女絲，都覺得難頂
所以我覺得處女座，某程度上配唔起山羊
唔想比山羊知道我哋嘅缺點. 所以無同過山羊一齊
寧願距離製造美感. 有一個好既形象

十級被動

深藏不露嘅山羊

以前試過俾女仔問係咪鍾意佢

深山羔羊

我天蠍女同緊山羊男一齊
我唔覺得自己好陰險喎
倒返轉 其實其他星座亦大把女仔係咁
男人唔會好睇得出 你以為啫

咩料

好慘

條友jm9

琴晚比個朋友分析完 內心又係度諗去唔去多次

佢同你講左d咩？

各位山羊男仲喺度諗緊彈出定彈入好？

問完之後 否認咗 可以點？

繼續溫柔地逼迫佢

打我呀笨

我都係, 好中意蟹仔~

未肯定你係咪真心
驚驚青青咁

拿大家聽到啦 係佢自己講㗎

被人揸

我只係一隻冗羊

我射手座睇呢段都中唒啦屌

xx 磁石？

Why not
我結咗婚都分隔兩地啦